蜘蛛俠講完Alien 呢套戲 就知Disney想點

係civil war 講完star wars 呢家拍到痴線
Fox 比人收購之後
呢家講alien 終於有望拍多幾集 同埋唔好咁爛唔該

civilwar 遲過新starwar?

成個計劃？

我要睇AVP3